考完ｄｓｅ之後，同中學既距離好似漸行漸遠咁

有冇人好似我咁，好多中同老師都已經冇聯絡，對於中學發生既事已經開始記憶模糊，然後開中學校網發現原來好多師弟妹都已經畢左業，淨底既大部份都係未曾見過既人，呢種感覺真係好唏噓。。

純粹想懷念一下過去

係咁㗎啦

我都係，關係逐漸變淡

same

覺得開始冇野好講

中學畢咗業先知原來無人當自己係朋友

過客嚟啫慢慢會慣

大個仔

自從入咗含大

同八大同學距離愈嚟愈遠

雖然好想融入佢哋 但係我哋含大始終高人一等

希望過多幾年後仲記得佢地個樣